覺唔覺得萊斯真係好撚慘？？？？？？？？？

咁既實力
但拎得咁少盃
國家隊逢大賽又參加唔到
隊波又唔爭氣
成日輸比紅牛